最新 12港人 兩人組織偷渡邊境判刑兩至三年 其餘八人參與偷渡判刑七個月

手足

外國派特種部隊潛入鹽田救12人有無得諗?

得可以 pin 呢個

其實都戇鳩喎冇人想入你嗰邊 係你夾硬拉鳩人哋

唔死都一身散

push

日日唱國歌先比食野

出支那冊先係開始，隨時作一堆理由玩圈禁唔比返香港

之前4個月計唔計？

見到就想笑
上年個個話比人拉整炸彈係鬼
依嘉比人拉哂上大陸又話咩save 12

Save啊庫！

Push

又唔係偷渡去中國
關你撚事?
判你老母?

save 啊fu